應該係我成世仔食過最新鮮既墨魚丸

因為真係原條墨魚鬚上呀

打開蓋個刻我以為自己落單叫錯,check 多次張單又發覺真係叫左墨魚丸冇錯喎

真材實料

保證一定冇溝粉

益左你啦

墨魚丸 即係切到丸仔咁大嘅墨魚咁解？

但墨魚鬚唔新鮮

正 幾粗

你對新鮮有啲誤解

下，認真咩

冇腥味又彈牙我ok架啦

似足我下邊

走茜

細個唔讀書中文差

臭茜係人食架咩????

唔食茜 一睇就知人品有問題

要M底先會食臭茜

唔通呢個係墨魚的睪丸？

呢堆墨魚生前一定阻過同類扑野

走芫茜

走茜既人心理變態

你想食個d 叫墨丸

我懷疑係阿姐睇錯張單係墨丸頭

墨魚頭先岩,手快打錯

屌 我諗起影頸

無咁白 無咁多毛
我誠懇地希望你唔好借頸

如果係你本人，你應該唔係我男朋友 唔該哂你呀
但你都係同佢一樣係仆街

無人規定墨魚丸一定係一舊波咁既

垃圾po都上熱門

認屎認屁

cls 咁都上熱門

中國人都走茜

走莞茜

睇落好彈牙

走西你都係自己一個打飛機成世啦

你都係想我地問你咩鋪頭名姐

見到d芽菜同湯底
似譚仔

可樂11蚊?
1L?

唔係譚仔,唔開名啦

廢事幫人宣傳

11蚊罐可樂

點解我要咁做

我突登cut 走鋪頭名仲要想人地問咩名?

我冇你咁多內心戲

罐裝...

外賣apps 係咁貴... 有d 直頭18蚊罐都夠膽死

咁先正呀

南記?

墨魚丸全部粉嚟

點解1餸變3餸

勁辣但係個湯冇色嘅

墨魚丸只係有少少墨魚粒嘅魚丸

隻墨魚個名叫墨魚丸
養咗幾日有感情

幫手like + retweet 有時間就打埋comment

林卓廷(Ted Hui)，許智峯(Lam Cheuk-ting)被補整合tweet
❗️1. 林卓廷
2. 毛孟靜
3. 民主黨

報社/組織
1.
2.
3.
4.
5.

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.